有沒人有玩champion of fields

網易出品既football games

Android :
ios :

up

《綠茵之巔》是由網易遊戲與成都創樂彙聯合研發的一款實時操控公平競技足球手遊。遊戲擁有FiFPro正版授權，采用精准“4+1鍵位操控”模式，可跨蘋果，安卓平台實現實時全平台互聯。身臨其境的賽場，個性的美漫角色，刺激的實時對抗，流暢的操作控制，將爲玩家帶來全新的足球手遊競技體驗。

Up